想問如果出動老解戒嚴仲有冇人敢出黎

分分鐘見人就拉

變相集體罷工

老解
好熟咩你地

冇所謂架！唔使OT幾好！寧為玉碎，不作瓦全！

出左即係成功
我會留在家中等消息

你出，我地咪唔出lor～你撤，我地咪走番出黎lor～
當佢狗咁撚～到時記得比匿名情報話發現大量人士係元朗集結丫～

係就快 唔好鳩吹

如果共產黨夠膽係香港呢個國際都市出解放軍，佢要承受既後果會係好大好大

緊係真罷工

戒成世呀？好撚驚呀

個個ＰＯＳＴ都係老解老解！
有冇Ｄ新意呀！
臨時演員都係演員啦，俾Ｄ精神！

你地支那人驚姐，香港人唔驚架！

外資走埋, 永遠罷工

有人幫手佔領街道目的達成做咩走出街食子彈？